【求design jj】長輩圖召集區

想po 番帶風向長輩圖係中立group..不如整個post 集中推文宣